今日係和理非既時間，唔該大家乖D

唔好做出過激或者違反法紀既事，要乖D。